20:00 大批記者在半山羅便臣道聚集

？

封喇

#半山
多方報料指，準備封羅便臣道雍景台及殷樺花園

半山有錢權貴表示強烈譴責

popo終於可以入半山

係半山過夜

等睇有錢佬落街拎午餐肉

一早去左酒店住

取消999年地權？

有錢佬走撚晒啦

走得七七八八啦

唔知班有錢人會點

封半山

笑撚死 有錢人 星期六邊會咁早返屋企

一早散料叫有錢佬走架啦
封區係做樣

封未呀

狗仔住豪宅

等睇人叫 你地買唔起尼度

路又唔多條，下午popo上晒去啦

等睇俾看更趕走

鬥地主了

看更: 我地依到唔歡迎你地

有錢佬準備出保安射狗

連登仔又話港共唔敢封有錢人區？
仲話中產都唔敢 笑撚死

封區 = 封鳩啲保安

班實q坐係控制室
腳umum睇cctv
睇住班黑狗企成晚

突擊封區突擊到全香港都事先知邊度封區

都已經要強檢, 仲封黎做咩

邊會8點咁快返屋企

5000蚊，人地畀唔起咩？

唔封又屌人唔封

依家通知哂班有錢閪啦

可以封啦

都叫做有做下樣呀

比足哂面你地啦～兒登仔

仲想典呀

有關係果啲我諗一早收到風啦

請用殘體中文

蛋蛋呢d先係手足
記者比人蝦行家幫口

記者講會唔會午餐肉變派魚子醬

終於 湊夠 人， 膊頭有花又講得掂英文 唔係 咁多。

八點都仲未封，唔通九點先封
點解有錢人可以夜啲先開始封？

經過我林柒月傻開光既魚子醬

搞鳩人錢佬, 未死過

有工人架麻

等睇全部都係工人檢測
班有錢人去哂第二度啦

u check
no remove

終於搵齊識基本英文嘅狗先搞到咁夜

鄧傻強：

正呀

會唔會個個 call 定律師嚟？

We are not a background ar!I am working ar!We are not playing ar! We are not a background for you take a photo ar

到左D住客都走曬

封

$5000一個人頭咋下話加多$1俾你班黑警做帛金

干德道有狗宿

已鎖
ps: CCTVB fuck u

777：驚你未有結果周圍走

Popo既惡夢黎啦 唔識英文點同鬼佬講

繼入大學之後再住半山，又一成就

對面樓會唔會嘈住佢地變空投師

派豚王拉麵？

u remove fast d go laaaaaa

今晚唔返屋企

去staycation

元朗才是？

會唔會又係派CHEAP雞午餐肉同公仔麵

藍屍慢慢嘆

有咩點 咪一早收到風
之後去第二頭住家住番晚囉

識英文咩

BTW我聞到共產黨打土豪味

班天龍人可能覺得好新鮮

西區哨幾勁

6點幾已經知

One number
Two numbers
Stand
Wait

工人無得放假

有錢佬點會得一間半山樓？
早就收晒風走晒啦，得返保安同工人係度住咋

蘇豪區蘭桂坊係咪繼續開P

搞完元朗又搞山頂咁刺激

要換返批貴價罐頭需時

咁事實上兩個地區 以及香港其他所有地區 都真係佢哋管理緊

識 講fuck you鬼佬

雜種一早打曬開口牌

睇蘋果live見到好多黃絲icon 嘅人留言支持政府封區
我一開頭以為入錯Po

I am Hong Kong popo ah!

派娥肝醬

第一次封區問到而家啦

封區根本係笑話

封深水埗定半山都一樣

今次午餐肉罐頭會唔會係黑毛豬

半山KOL: 咁大個人第一次食罐頭 要打卡

管理同有權執法好唔同wor

用Hisense電視睇TVB
p.s. 牆紙幾靚

小學生至撚憎富豪啦

有錢佬好鐘意請警務人員做看更或者司機，料唔會收得少啦。

ah 梳 我意思係鵝肝醬呀 唔好拉我呀國安大人

有無巴打住係樓上？

有錢佬：唔該晒呀蛇通水，暫時返淺水灣住先

走散晒啦

夠膽搞鳩有錢佬

強制唔係罰左一次就唔洗驗
追到你驗左為止

再犯坐監六個月
就算有錢請律屍玩
個時間成本都無著數
拿拿聲去露台吐口水叫下面接好過

錯，係派娥肝醬先啱

人地鬼佬行落黎叫你fuck off，咪又係okok

#半山
2010半山 羅便臣道 雍景台 外己有5軍裝巡邏
多5軍裝有白衫警
消息：雍景台9點開始封48小時

拎走個榜去

can 樓主pin this？

個字幕

今次爆發
封埋山頂是遲早嘅事

聽日就會話尋晚檢測咗五，六十人，全部都係屋苑保安同外庸傭，全部 陰性，圍封檢測有效

派午餐肉俾有錢佬諗起都正

雍景台

小學嗰陣時有個同學住嗰度間唔中入去玩，超正

毅進仔點同鬼佬溝通

好似仲未刊憲仲放緊人走

說好的爆門呢

封多幾日啦

係屋入邊拎住杯紅酒望住啲人吹風

屌你老母

做show姐

班有錢佬點會返去比佢封

唔係冇人應門會爆門 仲問屋主收返爆門錢咩？

Managed to好似有串人做錯野嘅意思，我諗2位手足應該係串緊啲黑警唔識manage 同manage to嘅分別

羅便臣道咁長 點測

強檢通知個期限係今日夜晚8點, 正常都已經去哂檢測

擺明比曬機會， 同武漢封城前一日班幹部走撚曬一樣

雍景台中產姐

未走晒緊係唔封住啦

保安控制室嚟啫

可能有地道走晒

搞晒佢哋

限制區

差佬想玩你命令你成晚唔準返入屋都得啦
封鎖區入面活動都係強制，叫你瞓街都得
唔服從就坐監六個月

根本599入面全部都係極權工具

一早走晒啦

正，月鵝奸

驗多次

又唔係未試過一日兩檢

Push

做show者

就係等你地走撚晒
封區個班發發

大把退休狗住 警司乜撚都有

咁班狗真係唔識嘅

道門仲貴過人地一年人工點爆呀

打疫苗死都唔洗賠，一道門算得d咩。

點會

爆完門收返戶主爆門費呀，差佬唔洗賠

等睇聽日強測人數

其實最有錢個班係山頂個幾排獨立屋

封呢楝只係中産

Brian Problem

All white trash suck my dick

當魚子醬咁開

有錢人版嘅福袋會係咩呢??

你去過未㗎
普通垃圾門嚟

有氣礦泉水

羅便臣道未算係好有錢 中產多小小

有錢佬一早走哂住酒店lu

走去總統套房

留個工人姐姐係到咪得

咪就係

個楝大部份中產幫有錢佬含撚都未夠班

唔服從就捉你條女返去協助調查！

你估果頭真係豪宅咩

西半山啫 中產好少少
真正有錢係中半山

半山仲係中產
敢封山頂先啦

有錢人屋企都有老野

你覺得佢哋會理？直情當曬自己係軍政府咁，乜都佢哋可以管

爆完門 梗係順便鬥埋地主

今晚食住50g先

攞開個磅呀！一人一罐

前者錯 後者啱

你令我記起上年呢單:

阻悼8.31 督察兇市民：搞埋你條女

又話唔封南區半山嘅

I can face all hkers

i mean連登仔講到康怡太古中產區都唔敢封 點知今次直頭封富豪區

a piece of shit

用個門鎖換唔使強檢
抵呀！

屌 諗起支共打靶收子彈錢

唔係咁計
愛都 地利根德閣 花園臺 一樣夠唔係單枝啦

羅便臣道唔係山頂道呀
咩高級門高級罐頭呀
大佬好多都係幫襯前面百佳Marketplace
同埋好多行過街嘅自己友㗎

舊山頂道同山頂道個面

popo撚識講依句咩
Hey kwei lo fuck u

限制想像

啲鬼佬走哂啦，求其留返個賓妹做檢測當交咗差

梅道

Shut up or arrest you

好多煲東瓜愛國者！黑警睇路！禮貌D

旭龢道福苑點睇

果堆福袋午餐肉應該無乜人拎，工人都唔食

係咪搵班識講兩句英文既散狗搵左半日？

你屌嗰班傻9唔係問題，但你好似好buy政府咁

封撚到白加道啦屌你

有Google Translate

間間都成億

最平都成億喎

個陣理大戰啲狗守門口都識幾句英文

今晚有冇罐頭鮑魚同鵝肝先

你唔識都google下

比班門口狗見識下

竟然連有錢佬都夠膽搞，開始對政府改觀
。

算啦

係啦係啦 好有錢

無人應門班垃圾敢唔敢破門呢

笑死連登仔又炒車

唔係buy政府 憎政府憎到仆街添 問題cctoy真係傻9黎 見到cctoy同個垃圾政府一樣低能果下先可悲

西半都係中產階層住嘅地方

本身就係 傻系

ok

問過柯士甸山道未

想知警方點同鬼佬講解封區一切問題

冰度黎架, 住新界中未去過那度...

家燕姐仲係咪住緊殷樺
搵佢落嚟傾兩句問下點睇都好喎

之前話唔封有錢佬區班連登仔去晒邊

羅便臣道多數係專業人士/銀行高層
咁又梗係未到最有錢嗰批嘅 但係應該唔止中產啦

準備派豆豉鯪魚 午餐肉 杯麵 口罩

隨時一個單位都半億, 對於5萬月薪的連登仔應該算多

抄家

工人食都嫌cheap

政府咁順佢哋意，佢哋應該都變咗特區政府嘅支持者

呢張真係好經典

果到咁多鬼佬住

毅進仔點用英文同佢地講要佢地做檢測?

幾層樓，提旱入咗赤柱渡假

外籍居民曾向警員了解不果

記者於羅便臣道及干德道一帶巡視時，發現封鎖區外有不少外籍人士聚集，有外籍人士向記者表示，對住所附近突然被封感到非常愕然，指曾向在場警員查詢區域內的情況不果，被逼在附近的街道上流連，感到非常不滿，指警員應起碼交代清楚發生甚麼事（'You will at least have to tell me what’s going on, that’s really basic!’）

er..er... you need test ah... cold fit 奶天 ah
need test test . no test no go ah
go home la

定係派阿叉餐，派營多、東南亞罐頭

popo：講中文啦

3萬隻狗搵一百幾十個識英文去講解都咁難?

喺羅便臣道搭架van仔落銅鑼灣都要畀十蚊， 可想而知 同山腳嘅人比高級咗幾多

笑左

Manage to 冇「串人做錯嘢」嘅意思

純粹係指「（通常經過一番努力後）終於做到一件事」咁解

越做得柒事多就越好

佢地依家絕對夠膽攞搶指住班鬼個頭， 答都唔使答

收入中位數1.9萬...

對佢哋嚟講係好有錢

唔係個個50k?

嘩
十蚊咁貴

真
政府聽佢地講果陣佢地又唔滿意

起碼都罐頭鮑
再每户比兩枝紅酒啦

唔知食咩罐頭呢？

魚子醬 一人一罐

屌嘈撚住哂

當佢哋咁啱係極權嘅既得利益者，佢哋就會變為極權嘅一部分

睇直播成班好禮貌到

Er..er....we...sorry??sorry???er...er...講中文啦

鬼: What's going on here? Why i can't get there?
狗: you can remove ar or need to test,
don't let me see
if you don't remove or test
i can penalty for you!
鬼: Huh? What 7 you say?

popo: Play 9 me mei. I no speak English. No ask me, ask PPRB

blessings garden本身強檢...仲封？

又係零

住羅便臣道好多都唔算好有錢，普通中產，中半山或再高啲個批先有錢

3-4人家庭平均收入7萬 其實除返開又唔算中產

譚仔17,000(小六學歷)
紀律部隊25,000(中五學歷)

雍景台都有強檢

鬼: I need to speak to your supervisor.
popo: Supervisor 方~加~
鬼: What? Anyone here can speak English?
popo: Supervisor方加! 蝦星k先番
鬼:痴撚線警隊

蝦星k

精彩

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

睇緊樓呀，同蛋餅強講第日要一人一間，唔怕制裁，幫手找數呀

人地傳統專業人士
黃過大把公屋撚
山頂淺水灣嗰班就真係極權利益者啦

諗下都開心呀

又黃呀?
人地係投開佢炸
你醒下啦

浪費公帑

um....angel fong gaa

我講嗰班眼紅人有錢嘅窮撚
純粹因為睇唔過眼人哋比自己有錢
竟然支持港共用極權搞鳩佢哋

即係話只要自己開心或者唔關自己事，極權統治就
冇問題

俾呢班友做特首，仲喪心病狂過柒婆

中產？are you fucking serious?

笑咗

sor get錯咗

其實香港好多專業人士都仲有良知
所以支共先要”騰籠換鳥”咋嘛

太古城 奧運站 將軍澳南
大單位都唔止呢個價啦
真係中產樓無錯喎

睇樓價好膚淺

Popo : My power powerful

長城牌午餐肉

細個去過果頭朋友屋企玩 伯母餐肉蛋出前一丁維他奶招呼 我仲記得佢地都係百佳買餸 屋企工人都無個